突發！侵要贏了！！！

篇野睇唔明，但係標題話Trump steal election，應該係指侵贏了

請問不Gay的瘋(狗隻#150100)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我侵威武，贏左deep state

震驚

拉

拜登要坐監了

認真？ 拜登坐監要慶祝下

仲坐監等上斷頭台啦

有冇中文

特朗普偷了選舉

連登仔打咁多飛機傷身

五毛blocked

白宮見

篇野係起底，數晒支持侵侵嘅共和黨人稱佢哋為國家敵人並唔係話駸駸會贏。

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?